部電腦成日自己重開機

部機喺accessooint到買, 之前張rx580 dual oc壞咗, 畀返佢地攞去代理到整, 早幾日寄返張卡畀我 (唔係全新,STRIX版) 但係宜家打機個陣有時自己重開機, idle個陣都會
有無巴打知道係咪張卡有問題

specs:
i5 9400F
ROG STRIX RX580 8GB
16GB RAM
H310M PRO-VDH PLUS

accesspoint
此帖已完

咩牛？ 唔夠電都會reboot

點解

有黃金唔去 ，灣仔砌先最好，我都係accesspoint 一d事都冇，仲要平過黃金700幾蚊

樓主下世小心

正常你買新卡有保一換一3年左右 壞咗丟番俾佢幫你免費升級rog咁好死？
真係打個和？

Gamemax 600W

礦卡？

我都無諗過係礦卡可能二手鬼卡之類 啱啱先醒起580 570最多礦卡

搭單問
我部電腦10次有2次開唔到機，點搞

咁我依家可以點 叫佢畀返一張新卡我？

仲邊有580一手啊

張卡有盒嗎 有就拎去代理問下
不過你呢個情況似牛/板啲供電有問題多啲
我覺得你自己debug下算如果啲件真係鬼嘅你拎番去舖佢都係叫你加錢換呢個你自己考慮
或者可以考慮下搵epc a sir 不過聽講藍藍地 不過佢電腦體檢係做得最好 都係自行考慮

好似仲未停產的 full boost嗰一張停咗 好似叫2048sp？

張新卡無盒

唯有加錢換張新卡

我覺得未必係卡嘅 我覺得似板牛多啲 你係覺得係卡你就開furmark/3d mark燒下佢

用furnark燒咗5分鐘都無, 燒到71度就熄咗機

牛唔足火數都有機會的

600W 夠唔夠？

正常夠 不夠你又點知隻牛又係咪鬼

驚買咗個新牛都係咁

無spare件嗎 唯有買新嘅試
牛仔就好平姐 卡點睇都貴好多
牛又有盒嗎 有就拎去代理搞搞

得mb, cpu, ram同埋張舊卡有盒

出去搵人砌機必定叫佢留起所有盒，唔好掉
我好耐以前試過佢俾我嘅warranty card 都唔係我塊底版

咁我可以點

仆街啦咁 隻牛可能淘返黎 盒都無
你打開側板 影隻牛黎睇下

屌 強國牛黎喎
你好彩啦 會自動熄機 等你唔點用電腦住
唔係既話陣間爆炸阿 火牛一定要換

呢個年代仲有人用爆炸牛

有咩火牛推介

估唔到你都會回覆留言

用返d大路野
ANTEC NX650
FSP RAIDER II 650
ANTEC HCG 650

火牛就一撚定要換嫁啦
顯示卡我諗都係礦卡黎嫁啦 比得隻咁既牛你都唔會有良心 睇怕張卡都玩唔到3個月

換張1660？定係2060？

無錢咪1660super
有錢咪2060super

rubbish

rtx2060s/rx5700xt

呃錢

入黎見到唔係油耳有無啲失望？

癡線,肯定係個d 4000蚊list黎....又580又gamemax牛真係賺到流尿

唔係,睇下有無野幫到佢
點知想留呢句已經比你留左

加埋win10 $5618

算啦,當買個教訓....

btw唔係笑你
下次去返黃金算啦

黃金邊一間平？

邪都/SE
邪都中過屎黎,等一兩年再去啦

ok

樓主自己砌過部機啦

召喚硬件傳心師

見到你隻牛個樣就覺得你張GPU應該冇事係隻牛食緊屎

聽日去買返隻牛

正喎喂！！

見你好似幾叻咁, 考考你

如果部機不停開下熄下,
個風扇又轉下又停下, 好彩嘅話會開到幾分鐘, 咁係咩問題?

提示: 早兩日行雷屋企斷過電

佢不嬲600w 都夠
想請問點解會突然間唔夠?

我自己都試過呢個情況
我當時換咗板就無事
不過可以試下抽插下ram同單ram開機 接觸不良都會有機會
不過行雷斷電我會諗咗係火牛先 電壓不穩咪燒火牛囉
考我都無用 我好撚廢 你唔俾部實機 我都係估個問題出黎

up乜鳩 你撚緊我？
俾隻二手牛佢 老化咗唔足火數唔得咩

認真求教
我隻牛150w 一直好地地
突然間開機熄機開機熄機
板有著燈

A sir藍咩

我燒嗰塊板都有燈㗎都係要搵spare part試㗎啦 答唔到你
150w牛係inwin b1？

唔知邊個講佢藍 我無跟開a蛇 不過epc啲老坑你知多數都係咩顏色啦.....

想問下樓豬accessooint有咩吸引到你幫襯佢

肯撚定淘寶老翻win10 人仔10蚊
5600蚊用試用win10砌到3600＋1650super/3300x＋1660super啦
好心樓主唔熟電腦野就上黎問下/法奧，t記砌啦

朋友介紹

我有時都係咁，部機開下熄下,
個風扇又轉下又停下

絕交啦

但係佢部機無事

朋友正路唔係咁做

屌鳩佢 絕交
你依家要嘔多筆黎買野呀

無開黎睇姐
隨時又係礦卡同爆炸強國牛
你好運過佢 起碼依家有壞令你知道要換牛
陣間你fd半年後炸鳩左間房

依家又要換牛又要換卡

你諗下
強國尿袋都燒到人爛腳
隻火牛燒起黎會點

當買個經驗囉
鬼叫你唔識又鳩買咩
起碼人無事阿麻
你呢d牛真係會變煙花嫁

我啱啱淘寶幫你check過
你隻牛仲要二手黎 依家停產左 無全新
隨時用左幾年爆炸機率極高

有無link/相

無
但你隻款係ge600
淘寶店得gm600 vp600
姐係已停產款黎

RX580 就洋垃圾熱門gpu黎
你諗下個原因

無講話係二手喎

專門店都無全新賣
你覺得accessooint係邊買全新比你？

買左呢部

認真
佢條list有無講明全新？
佢換張rx580比你果時有無講明全新？
有既話屌鳩佢退貨
卡肯撚定二手
火牛90％二手
有盒果d都未必係全新

屌你 你網呢條list同你部都唔撚同
底板又唔同牌子 卡又唔同型號

可以揀1060/rx580

1060好d
不過算啦
底板唔同牌子 屌鳩佢貨不對辦 睇下有無得退錢啦 搞大佢

認真
你再買過火牛同1660super 都要3000
加埋5600蚊 砌到3600＋2060super以上啦
諗計退錢啦

上年3月買